支共睇黎又多一個不安因素

一直都有老兵維權，但睇黎班垃圾老兵注定唔會有好日子過。反而剛剛退伍仲有力造反就獲得暫時照顧，睇下你地班柒頭可以「被照顧」幾耐？

又一實證就係有能力時唔反當失去能力時永世都無得反。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

調來香港？